吹雞呀! 廁紙堆積如山 望市民幫手清紙 阿布泰 :「俾條路行吓!」

新冠肺炎疫情嚴重，早前防疫物資已成市民搶購對象，一度令其售價急升，連廁紙都被搶購一空。因此不少商戶都幫手入廁紙，AbouThai 阿布泰國生活百貨亦因而入了大量廁紙。

AbouThai 阿布泰國生活百貨在 FB 表示，由於早前店方收到「求助」即時落單大量入貨廁紙，但現在卻少人到該店購買。店方指由於廁紙體積大，大家阻地方，所以請求大家幫手清廁紙。

該店出帖後，獲得 6 千多 Like，大部分網民也表示會幫手購買廁紙，可見香港人都是可愛的!